【大搜捕後】出國讀書夢碎 鄒家成入獄前的To Do List：陪家人、做喜歡的事、留下一些東西

只係其中一個參選人，係都benny /區軒個d危d...
不過呢單唔告都隨時遲早告其他野，本土派實被搞

政治暴動無事

本土派

遲咗一步